有冇人好鍾意港島 特別係中環？

真係路過行下都會開心 唔知點解
可能因為仲有浸港英氣息係度

我都中意
中意行西環嗰邊多啲，懷舊啲，少人啲，又多舊式茶餐廳

鐘意行個條登山電梯

中西區半山好正 又少蝗同蝻

有種人傑地靈嘅感覺 九龍係俾唔到

半山主要住宅區，冇野行咁

一定係西環d海味鋪

上環先岩

赤柱都好正
低密度又近海
外國人多到真係以為自己去左外國

近年幾鍾意堅離地城

成地精

港鐵西環通車好多人
特別係講共語

Agger 嗰浸殖民地氣息

尤其係啲街名

成個港島都會覺得好正
不過都係prefer西區同南區

鍾意屯門多d

唔通好多大陸人喺中環返工social又話你知咩

黑絲短裙